懷疑陳彥霖男友伍紹剛已經被殺

以下原 post 一小時內喺時事台內被洗走/推唔到, 原因不明, 可能當事人先被殺, 引致其女友因陳彥霖追究亦被殺 (?)
背景：

主張：
答案係呢幾人知道左一啲核彈級秘密，例如香港集中營或政治犯被虐待致死經過，甚至佢哋已經有晒實際証明，以為自己夠料同警察交換條件，例如放/搵男朋友（彥霖），放女，或者放過其他家人（有可能彥霖媽），點知佢地估唔到自己都會被暗殺

知道佢男朋友伍紹剛呢個男仔現狀，就會知道陳彥霖死前同警察既真正角力，十五歲少女，無爸爸，家庭環境複雜，書又唔係話真係讀得好理想（唔係正規學校），最會不顧自身去追求嘅一樣野，只有一樣，一定，一定，就係愛情，女仔就係咁

其他墮樓事件資料太少，要家人，女友，好友報上嚟，先查到，例如有可能佢哋係某啲反政府資料發放渠道靈魂人士，例如各大警暴資料 backup website, TG channel 等，唔小心被北京\狗 hack 到身份而被殺，北京\狗開咗佢哋電話，再跟蹤其他活躍用戶，如此類推

分析：
香港呢個現象同北京處理六四資料手法係完全一致：你自己刪埋門同隻猫睇六四佢唔搞你，你一放上網或者用其他方法同人講，你就會被消失，所以呢個維穩做法係完全跟國家級思想控制指示，而香港以前係無呢種維持治安傳統，因為香港以前其實真係有思想自由，你一個人犯法就拉你一個，唔會話大規模查同剷除晒全部知情人士

結論：
連登仔應該反轉大嶼山搵伍紹剛（如果仲在生）同佢爸爸出嚟整查一查，不過一定唔安全，做緊咩要時刻將相，timeline 都 backup 晒上網，唔係下一條浮屍或墮樓屍，就會係連登神探自己

tl;dr
搵大嶼山伍紹剛發現與六四同級國家機密
伍紹剛樣:
佢入過塘福懲教所麻布坪監獄, 住

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］ 係黎明行動，唔係黃昏行動

P

推